[扮工動物園] 沒有幹也沒有勁之星期一(2)

唔小心1001左

緊係要啦

有假嘅?

鯨B

虎哥？

自猴 (by google translate)

豬豬

Joson

依家先得閒上一上黎

張西

係好憎比人控制